咁講 是咪即係唔想食飯

之前約你星期一食飯你又話好既
第日再問你 又話想下次 話個日考完試唔想出街
之後同我講下星期你都要考試 你唔洗溫書咩 做咩約星期一
我話打算同你慶祝考完試嘛
之後佢又講咁下星期同你食飯幫你慶祝啦

其實我都係見你之前整爛左樣野 想送番比你

諗諗下 都係放係學校 叫佢玩尋寶搵番出黎 當送比佢算

推

再推

但佢都起碼有比返個時間你食飯啊

最尾個段抄求婚大作戰橋段咩? 長澤正美咪教左你唔好咁做

不過其實都係自己問題
每次見到佢就會覺得 鍾意佢但係唔會一齊到
每次又要幾日recover

所以先咁諗